{
    "name": "Серіали",
    "categories": [
      {
        "name": "Гра престолів",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "В якому домі зростав Джон Сноу,",
            "answer": "Старки"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Як всі називають молодшого Клігана?",
            "answer": "Пес"
          },
          {
            "cost": 300,
            "question":
              "Серіал знято за мотивами романа який написав...",
            "answer": "Джордж Мартін"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Що треба сказати, щоб дракон розвів тобі багаття?",
            "answer": "Дракаріс"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question":
              "Як треба відповідати на 'Валар морголіс'?",
            "answer": "Валар дахаеріс"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Друзі",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Як звуть головного коміка в компанії героїв?",
            "answer": "Чендлер"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Рос Геллер доктор?",
            "answer": "Так, з палеонтології."
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Як звуть актрису, яка грала Моніку?",
            "answer": "Кортні Кокс Аркетт"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Найвідоміша пісня Фібі",
            "answer": "Smelly Cat"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Скількох дітей народила Фібі для свого брата?",
            "answer": "Трійню"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Breaking Bad",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Фамілія Джессі",
            "answer": "Пінкман"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Якого кольору фірмового був продукт Волтера?",
            "answer": "Блакитного."
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Що зробив Волтер, щоб відмивати гроші зі своєю дружиною?",
            "answer": "Купив автомийку"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Як загинув Майк?",
            "answer": "В нього вистрілив Волтер."
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Всі знають, що краще за все дзвонити...",
            "answer": "Солу Гудману"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Рік і Морті",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Як звуть сестру Морті?",
            "answer": "Саммер"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Ця річ, дуже популярна і є у кожного. Про неї, навіть зробили випуск 'Як це зроблено'",
            "answer": "Плюмбус"
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Яким овочем був Рік?",
            "answer": "Огірок Рік"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Що сталося коли Рік і Морті прилетіли до Сімпсонів?",
            "answer": "Вони розчавили Сімпсонів"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Чого нема у злого Морті?",
            "answer": "Правого ока"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Серіали з дитинства",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "В кого збирались павер-рейнджери?",
            "answer": "В великого супер робота"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "З ким боролась Баффі?",
            "answer": "З вампірами."
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Яку здібність давав талісман бика в мультсеріалі 'Пригоди Джекі Чана'?",
            "answer": "Супер силу"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Як звали двух злющих бобрів-братів?",
            "answer": "Норберт і Деггет"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Як звали принцесу-воїна?",
            "answer": "Ксена"
          }
        ]
      }
    ]
  }